[
    {
        "randomId": 408
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mbonye inkoni nziza mbura inzira ngo njye kuyica",
            "option_1": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_2": "Urubura mu makoma",
            "option_3": "Indarama",
            "option_4": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "correct_answer": "Kudashobora kurongora mushiki wawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndamutemye ndamutaruka",
            "option_1": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_2": "Umutumba w'insina",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_4": "Gusaba uwo wenyine",
            "correct_answer": "Umutumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramakegete ararurenze",
            "option_1": "Intebe",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ikitagira amaraso",
            "option_1": "Akazi mu nzira",
            "option_2": "Igishorobwa",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Igishorobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngiye ndi imbere ngaruka ndi imbere",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_3": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicaye ku kaguru",
            "option_1": "Akamangu mu muvumu",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Inuma ku ishaka",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushahura abagabo",
            "option_1": "Agahanga k'ihene",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira umwana akarara agenda",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Akuho mu ntango",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Isha mu ibanga",
            "option_2": "Igicuma bacuncumura",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi"
        }
    }
]